租wifi蛋問題

去星馬應該租邊間最好？

買張電話卡算啦
wifi蛋又要還 又要按金
麻尻煩